---
title: "Ίδρυση Ειδικότητας Ανοικτού Λογισμικού"
layout: "news"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2021-09-05
category_title: Δράσεις
tags: [Νέα]
draseis: [news]
summary: "Μετά από συνεργασία και συνεισφορά του Συλλόγου, στο ΦΕΚ 3997Β/30-08-2021,ιδρύεται για το χώρο της Αρχικής Επαγγελματικής Εκπαίδευσης και Κατάρτισης, η Ειδικότητα Τεχνικός Συστημάτων Ανοικτού Λογισμικού, που προβλέπεται να λειτουργήσει από τον Οκτώβριο 2021."
---

Μετά από συνεργασία και συνεισφορά του Συλλόγου, στο ΦΕΚ 3997Β/30-08-2021,ιδρύεται για    το χώρο της Αρχικής Επαγγελματικής Εκπαίδευσης και Κατάρτισης, η Ειδικότητα "Τεχνικός Συστημάτων    Ανοικτού Λογισμικού", που προβλέπεται να λειτουργήσει από τον Οκτώβριο 2021.



